愛上一匹野馬 可我的家裡沒有草原

這讓我感覺絕望

走起來吧

我好鍾意 所以，你好，再見

跟我走吧 董小姐

你可知道我說夠了再見

或者野馬也不知自己的草原在哪